始終都係曼聯對阿仙奴最有大戰feel🤥

近十年車鏝上位
成日捧冠軍
阿狗上季第五 曼聯第六
但係講英超大戰 都係曼阿好睇

近十年哥狗干地上位
成日捧冠軍
但係講英超大戰 都係雲加摩佬好睇

近十年
曼聯4次
車仔3次
曼城2次

阿仙奴

呢個真

0次
叻喇叻喇返去食狗糧啦

又係你要講近十年成績
想點撚樣

又係你問阿仙奴幾多次
咪答左你0次
仲讚你叻添
你想點撚樣？

李城>阿狗

近幾年冇咩大戰feel啦已經
以前有堅尼雲佬韋拉呢啲就真係大戰

近年雙紅會曼市打比都冇咩火藥味

阿7成咁係要拖曼落水 垃圾

唔係啦 曼聯同呢到班曼狗一樣笠晒水，一堆廢物黎

垃圾對垃圾梗有大戰feel
海軍鬥水兵